如果比ufo做死神動畫會點

會唔會上神枱

做粉俠傳會點

會 始解 卍解 鬼道正過垃圾呼吸多多聲

一護卍解應該好正!